其實做外賣仔係咪會比人睇唔起？

如題
利申：本身有正職番一至五，星期六日放假就做外賣仔，但感覺都好似好低賤會比人睇唔起咁

你問得 想人點答你

成功既人真係會好唔care呢d

利用工餘時間搵多個錢旁身
光正明大 怕咩人地眼光

外賣仔-》外賣師-》外賣神-》外賣king-》外賣king of the king！！！！！

自己都睇唔起自己
無人會睇得起你
呢個時勢見到d西裝友同候生做熊貓都知咩事架啦 大家都明

窮撚做外賣仔 : 又窮又廢送外賣岩晒你啊
有錢做外賣仔 : 勤力 抵你發達

放假都返parttime, 係上進表現。

你返外賣不如賭下波
一日賺$5-600好閒好簡單

週末碌個ig 大部分人都係周圍吃渴玩樂story
然後自己就係周圍送野食比人

就突然好負了 sor

外賣仔你勤力D計返時薪好過大部份低層office工啦
大家都係賣命搵錢，理撚得人點睇

得罪講句
細個窮 做過外賣仔
真係會俾人睇唔起 係行緊路都俾人串幾句

有得揀最好唔好做啦

我都做過樓下屋宇餐廳 考完dse番過下一個月
但無你講到咁誇

學下何金銀囉

以前試過一個月輸幾萬都覺得好閒 結果輸到咩都冇
過來人奉勸你真係唔好諗住靠賭賺錢

就係因為贏過先會唔識輸

真係有人咁無聊？
廢老串你？

唔會啦 我諗住靠賭波一個月賺$3000零用就夠
會定期cash out

怕就怕俾人周到你秘撈姐

........
咁你好彩掛 個時連啲私樓看更都笑鳩你

利申 依家做緊officer grad

不過點都好 多謝你分享
我有蒲過你曾經開過既睇波不賭波個個po 其實大家心水都係估估下

有時都幾佩服d師兄可以著住件袋鼠/熊貓外套咁樣做
我正係拎住個袋已經覺得唔太見得人咁

我住個邊非公屋
不過可能你個邊狗眼看人低姐

又唔係偷呃拐騙 使乜理人點睇
狗眼看人低嗰啲人先冇教養

我放工放假都會做唔覺有咩野 封埋每個月多1皮幾好 又可以靜下唔駛對住老婆

我識個做銀行既分行經理 大概8萬底薪左右
老婆係空姐比人炒撚左
佢呢排麵送foodpanda 話家庭收入少左
都要搵方法賺多少少

有無啊 一皮

笑貧不笑娼 加油

咁你係無錢嘛
洗撚care人點睇

理想：

現實：

其實冇人會留意你

癡線架
每日幾多鐘？
步/騎？

車手wo

睇撚到你個底咩

其實返工已經會比人睇唔起

送外賣搵緊4皮 有無人睇我唔起

Ching 電單車？
我平均一個週末千頭only

係個私樓看更仆街姐
我做咗幾年樓下茶記都冇俾人笑過 公屋私樓都有送過

part time做左年半都未試過聽到唔舒服既說話
最多有時行人路踩單車比d廢老話幾句
當佢唱歌算

1個月先賺3000零用......？
開個證券Account, 每晚炒美股都千千聲income
每日有16個個鐘美股時間，正撚到

係會有d心理不平衡 點解自己唔係有錢仔做叫外賣果個

窮人生仔

你係咪20歲左右

年紀大d就唔會care依d野，每人生活圈子都唔同

通常都係搵得少錢果批人先會睇唔起人

身分問題姐，香港人白鴿眼就一定。

你送完外賣，錢又收左，又變返普通人

香港只會睇唔起窮人

樓主加油

又唔係做差佬，怕咩俾人睇唔起

唔識炒股

點會，仲要咁多人用外賣app

搵唔到錢咪會